[認真問] 著hoodies個陣入面會唔會著多件t-shirt?

我指既係呢種

利申: 唔識著衫既毒撚

要 oversize 突小小出嚟

利申毒撚

著 熱都有得除

入面加個bratop

我有時入面著左t-shirt但件hoodie遮唔晒件衫
搞到好似件底衫突左出黎咁

會

會 睇落大隻d

會帶返個 bra

係咁㗎

平時會著件出街恤衫係入面
好少著t
利申肥矮柒毒

買件V領 咪得

屌 唔應機嘅 走先

買件deep V咪得

會 突出嚟咪突 唔想咁明顯可以著同色嘅衫
最重要係可以除

sor呀 岩岩去左打機
巴打唔該晒

唔該晒咁多位巴打既意見呀

著乜衫都唔會著多件，如果預計嗰日著 zipup 唔會拉低條拉鍊都唔會著多件 tee